有冇發覺，呢排香港多左好多大陸廢青呃錢黨

話說小弟呢排OT，呢三四個星期都夜返（0am-2am）。

奇怪每個星期都有大陸人，廿幾歲有男有女，話自己旅行唔熟路，係街問人邊度有野食。當我指左路之後就話自己冇錢，想拎錢食飯

第一次我有比，之後有第二三次就覺得係呃錢黨

唔知大家有冇呢個經歷？

地點：葵芳，荔枝角

我女朋友試過單拖係經過佐敦個時俾支那人問路
條友話佢過黎做生意 bullshit左一堆
最後問我女友可唔可以請佢食飯

又係扮慘呃錢

一路都有, 基本上十八區都有
騙徒由後生到中坑不等

冇辦法, 部分香港人好好呃, 到而家都仲係周圍有人賣"相" "賺旅費"

屌 7左次

好事黎, 證明心地好
要多啲留意新聞

購旅費d白皮乞衣又係好黑人憎
當佢係真係要旅費，點解我地去旅行就辛苦儲錢去，你去旅行就問人拎錢？你有手有腳，唔識儲定錢出黎㗎咩？

一黎, 本地人係絕對冇責任或義務幫旅客籌盤纏, 非法擺賣都係個問題
二黎, 佢地成日話賣"自己影嘅相", 我好懷疑佢地只係好鳩咁print 啲 stock image 出黎擺地攤, 呢啲叫詐騙

同感